\section{Результаты}
\label{sec:результаты}
% -------------------------------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------------------------------
\subsection{Структурные характеристики образцов} % (fold)
\label{sub:структурные_характеристики_образцов}

\begin{frame}{Структурные характеристики образцов}
	\begin{figure}[tb]
		\centering
		\includegraphics[width=1\linewidth]{img/03_01.png}
		\caption{
			% \begin{scriptsize}
				СЭМ-фотографии (a) \ce{SBA-15}, (b) \ce{Fe2O3 / SBA-15-1} и 
				(c) \ce{Fe2O3 / SBA-15-2} \cite{Lin:2013}
			% \end{scriptsize}
		}
		\label{img:03_01}
	\end{figure}

	\note[item]{Морфология нанокомпозитов представлена на изображениях электронной
		микроскопии (рис. \ref{img:03_01}).}
	\note[item]{Чистый SBA-15 содержит однородные сферические частицы с диаметром 
		\SI{0.5}{\micro\metre}, следовательно, их можно классифицировать как 
		\textbf{микроскопические}. (Рис. \ref{img:03_01} а). После легирования с помощью магнитных 
		материалов, частицы \ce{Fe2O3} формируются на поверхности и в порах SBA-15.}
	\note[item]{Тем не менее морфология Fe2O3/SBA-15-1 и Fe2O3/SBA-15-2 не изменилась,
		оба демонстрируют равномерную сферическую морфологию частицы (Рис.\ref{img:03_01}b, 
		\ref{img:03_01}c).}
\end{frame}

% -------------------------------------------------------------------------------

\begin{frame}{Рентгеновская дифрактометрия}

\begin{figure}[tb]
	\centering
	\includegraphics[width=1\linewidth]{img/03_02.png}
	\caption{
		\begin{footnotesize}
			\\
			(a) low angle of XRD of SBA-15 (curve a), \ce{Fe2O3 / SBA-15-1} (curve b)
			and \ce{Fe2O3 / SBA-15-2} (curve c)
			\\
			(b) wide angle of XRD of \ce{Fe2O3 / SBA-15-1} (curve a) and 
			\ce{Fe2O3 / SBA-15-2} (curve b) \cite{Lin:2013}
		\end{footnotesize}
	}
	\label{img:03_02}
\end{figure}

\note{
	На Рис.\ref{img:03_02} (кривая a) SBA-15 содержит 3 пика, индексы которых дают
	основания говорить о двумерной гексагональной мезоструктуре, которая согласуется
	с другими отчетами. На Рис.\ref{img:03_02}а (кривые b и c) \ce{Fe2O3 / SBA-15-1}
	и \ce{Fe2O3 / SBA-15-2} все еще обладают упорядоченной гексагональной мезопористой
	структурой, но пики смещаются к более широкому углу по сравнению с SBA-15. Больший
	угол дифракции \ce{Fe2O3 / SBA-15} является результатом меньшего межплоскостного
	расстояния, что доказывает образование наночастиц оксида железа в порах SBA-15.
	\\
	На диаграмме \ref{img:03_02}b показаны широкоугольные изображения рентгеновской
	дифрактометрии \ce{Fe2O3 / SBA-15-1} и \ce{Fe2O3 / SBA-15-2}. По положению дифракционных
	пиков и относительной интенсивности образцов его можно отнести к дифракционным
	характеристическим пикам шпинели оксида железа 
	(\SIlist{30.4; 35.7; 43.4; 53.8; 57.4; 63.0}{\degree}). Это прямое свидетельство
	образования магнитных частиц оксида железа.
}

\end{frame}

% -------------------------------------------------------------------------------

% \begin{frame}{ПЭМ}

% \begin{figure}[tb]
% 	\centering
% 	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{img/03_03.png}
% 	\caption{
% 		\begin{footnotesize}
% 			ПЭМ-изображения: (a), (b) -- \ce{Fe2O3 / SBA-15-1}; 
% 			(c), (d) -- \ce{Fe2O3 / SBA-15-2} 
% 		\end{footnotesize}
% 	}
% 	\label{img:03_03}
% \end{figure}

% \note{
% 	На ПЭМ-изображениях (получены путем сканирования фотографического негатива)
% 	материалов (Рис. \ref{img:03_03}), наблюдаются упорядоченные двумерные гексагональные
% 	мезопористые каналы. 
% 	\\
% 	Эти изображения ПЭМ дополнительно подтверждают, что образцы обладают упорядоченной
% 	мезопористой структурой, которая соответствует результату рентгеновской дифрактометрии.
% }

% \end{frame}
% -------------------------------------------------------------------------------

\begin{frame}{Загрузка IBU}

Образование наночастиц оксида железа в порах также увеличивается с увеличением содержания
железа, а площадь поверхности, объем пор и диаметр пор материалов уменьшаются с
увеличением содержания железа.

% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{graphicx}
\begin{table}[]
	\centering
	\caption{\scriptsize{Емкость загрузки препарата для SBA-15 и магнитного SBA-15 \cite{Lin:2013}}}
	\label{tbl:3_1}
	\resizebox{\textwidth}{!}{%
		\begin{tabular}{lrrrr}
		\hline
			Образец & 
			BET surface area [\si{\square\metre\per\gram}]& 
			Pore volume [\si{\cubic\centi\metre\per\gram}]& 
			Pore diameter [\si{\nano\metre}]& 
			IBU [wt-\si{\percent}]\\ 
		\hline
			\ce{SBA-15} & 820 & 1.08 & 9.2 & 30.33 \\
			\ce{Fe2O3 / SBA-15-1} & 426 & 0.70 & 9.0 & 28.91 \\
			\ce{Fe2O3 / SBA-15-2} & 366 & 0.63 & 8.8 & 28.16 \\ 
		\hline
		\end{tabular}%
	}
\end{table}

% \begin{table}[]
% \centering
% \label{tbl:3_1}
% \caption{\scriptsize{Емкость загрузки препарата для SBA-15 и магнитного SBA-15 \cite{Lin:2013}}}
% \adjustbox{
% 	max height=\dimexpr\textheight-7cm\relax,
% 	max width=\textwidth
% }{
% 	\begin{tabular}{@{}lrrrr@{}}
% 	\toprule
% 	Образец & 
% 	BET surface area [\si{\square\metre\per\gram}] & 
% 	Pore volume [\si{\cubic\centi\metre\per\gram}] & 
% 	Pore diameter [\si{\nano\metre}] & 
% 	IBU [wt-\si{\percent}] \\ 
% 	\midrule
% 	\ce{SBA-15} & 820 & 1.08 & 9.2 & 30.33 \\
% 	\ce{Fe2O3 / SBA-15-1} & 426 & 0.70 & 9.0 & 28.91 \\
% 	\ce{Fe2O3 / SBA-15-2} & 366 & 0.63 & 8.8 & 28.16 \\ 
% 	\bottomrule
% 	\end{tabular}
% }
% \end{table}
\note{
	данные из таблицы свидетельствует о формировании наночастиц оксида железа внутри пор кремнезема.
}
\end{frame}
% -------------------------------------------------------------------------------

\begin{frame}{Загрузка IBU}

\begin{figure}[tb]
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\linewidth]{img/03_07.png}
	\caption{
		\begin{footnotesize}
			Spectra (FTIR) of neat mesoporous silica samples and 
			drug loaded mesoporous silica samples \cite{Lin:2013}
		\end{footnotesize}
	}
	\label{img:03_07}
\end{figure}

\note{
	% \scriptsize{
	ИК-Фурье спектроскопия трех образцов до и после введения препарата показаны на
	рисунке \ref{img:03_07}. Пики четвертичного атома углерода на \SI{1463}{\per\centi\metre}
	и \SI{1509}{\per\centi\metre} и пики алкильной группы на \SI{2864}{\per\centi\metre}
	и \SI{2967}{\per\centi\metre} загруженных образцов могут быть точно зафиксированы,
	что подтверждает загрузку ибупрофена в поры мезопористой кремниевой системы. 
	Характерные пики поглощения $\nu$ (\ce{COOH}) на \SI{1725}{\per\centi\metre} и
	$\delta_{oop} (\ce{OH})$ на \SI{950}{\per\centi\metre} ибупрофена показаны на
	картинке, очевидно. Между тем, пик –COOH наблюдается при \SI{1708}{\per\centi\metre} 
	для SBA-15/IBU, в то же время сдвигаясь до \SI{1718}{\per\centi\metre} для IBU/Fe2O3/SBA-15. 
	Пик –COOH загруженной лекарством системы имеет незначительный синий сдвиг, отмечающий
	взаимодействие между –COOH и оболочкой (веществом-хозяином).
	% }
}
\end{frame}
% -------------------------------------------------------------------------------

\begin{frame}{Загрузка IBU}

\begin{figure}[tb]
	\centering
	\includegraphics[width=\linewidth]{img/03_08.png}
	\caption{
		\begin{footnotesize}
			Cumulative release rates of IBU in simulated (a) gastric fluid and 
			(b) proximal intestine fluid \cite{Lin:2013}
		\end{footnotesize}
	}
	\label{img:03_08}
\end{figure}

\note{
	\scriptsize{
	Рисунок \ref{img:03_08} показывает поведение высвобождения ибупрофена из различных
	материалов в ИЖС и ИКЖ на протяжении 120 часов при \SI{36.7}{\celsius} соответственно.
	Относительно высвобождения ибупрофена в искусственном желудочном соке (рисунок
	\ref{img:03_08}.а), отмечено, что скорость и количество высвобождения из \ce{Fe2O3 / SBA-15-2}
	также выше, чем \ce{Fe2O3 / SBA-15-1} и SBA-15. Рисунок \ref{img:03_08}.б показывает, что
	скорость высвобождения из \ce{Fe2O3 / SBA-15} в имитации кишечной жидкости (pH 7,4) меньше,
	чем у SBA-15. По прошествии около 10 часов чистый SBA-15 высвободит примерно 75,1\%
	препарата, в то время как \ce{Fe2O3 / SBA-15-1} и \ce{Fe2O3/SBA-15-2} – только 61,4 и 49,9\% соответственно.
	После 48 часов высвобождение препарата из чистого SBA-15 закончится, а из \ce{Fe2O3/SBA-15-1}
	и \ce{Fe2O3/SBA-15-2} продолжится до 120 часов. Магнитные материалы системы нацеленной доставки
	лекарственных препаратов демонстрируют более контролируемое свойство высвобождения по
	сравнению с чистым мезопористым материалом.
	}
}
\end{frame}
% -------------------------------------------------------------------------------

\begin{frame}{Адсорбция/десорбция}

\begin{figure}[tb]
	\centering
	\includegraphics[width=\linewidth]{img/03_04.png}
	\caption{
		\begin{footnotesize}
			Nitrogen sorption isotherm and pore size of SBA-15 (curve a), 
			\ce{Fe2O3 / SBA-15-1} (curve b) and \ce{Fe2O3 / SBA-15-2} (curve c) \cite{Lin:2013}
		\end{footnotesize}
	}
	\label{img:03_04}
\end{figure}

\note{
	На рис.\ref{img:03_04} представлены адсорбция/десорбция азота и размер пор трех
	образцов. Все образцы показывают IV тип изотерм для мезопористой структуры. По
	изображениям можно обнаружить, что с увеличением содержания железа значение
	адсорбции образцов явно уменьшается.
}
\end{frame}

% subsection структурные_характеристики_образцов (end)

% -------------------------------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------------------------------

\subsection{Магнитная характеристика магнитных НМК} % (fold)
\label{sub:магнитная_характеристика_магнитных_нмк}

% -------------------------------------------------------------------------------

\begin{frame}{}
\begin{figure}[tb]
	\centering
	\includegraphics[width=\linewidth]{img/03_05.png}
	\caption{
		\begin{footnotesize}
			Magnetisation curves of \ce{Fe2O3 / SBA-15-1} and 
			\ce{Fe2O3 / SBA-15-2} \cite{Lin:2013}
		\end{footnotesize}
	}
	\label{img:03_05}
\end{figure}

\note{Изменение намагниченности магнитных образцов характеризуется с помощью
вибрирующей модели магнитометра при комнатной температуре (Рис. \ref{img:03_05}). На кривых
намагниченности петли гистерезиса не наблюдается (Рис. \ref{img:03_05}), что подтверждает
суперпарамагнитное поведение синтезированных образцов. Значения $M_S$ намагниченности
насыщения для \ce{Fe2O3 / SBA-15-1} и \ce{Fe2O3 / SBA-15-2} в таблице 2 равны \num{3.2714} и
\SI{6.8667}{emu\per\gram} соответственно. Показано, что с увеличением образования
наночастиц оксида железа увеличивается величина насыщения намагниченности $M_S$.
Низкое значение $M_r$, близкое к нулю, указывает на то, что подготовленные образцы
проявляют суперпарамагнитное поведение при комнатной температуре.}
\end{frame}

% -------------------------------------------------------------------------------

\begin{frame}{}
\begin{figure}[tb]
	\centering
	\includegraphics[width=\linewidth]{img/03_06.png}
	\caption{
		\begin{footnotesize}
			Photograph showing ability of \ce{IBU / Fe2O3 / SBA-15} to be 
			magnetically guided \cite{Lin:2013}
		\end{footnotesize}
	}
	\label{img:03_06}
\note{
	Фотографии процесса разделения черных частиц представлены на Рис. \ref{img:03_06}, которые
	показывают, что материалы могут быть введены магнитом. Поэтому они могут быть
	использованы в целевой доставке лекарств и разделении посредством внешнего
	магнитного поля для того, чтобы достигнуть цели локального лечения. \\

	Таким образом, магнитные материалы обладают эффективностью как при 
	магнитно-направленном высвобождении, так и при продлении срока действия лекарств.
}
\end{figure}
\end{frame}

% -------------------------------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------------------------------